{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001638",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 호텔(HOTEL)"
    },
    "text": "この宿は計39室の客室を保有しており、加平駅が近くにあります。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。客室はスタイラー75インチの大型TVとユーチューブ、ott利用が可能であり、各客室の入室基準を確認し、追加人数は当日追加料金を支払う必要があります。オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室できません。駐車は無料で可能で、大型屋外駐車スペースを保有しており、ホテルは禁煙施設として運営されています。火災感知器と警報器が設置されており、喫煙は禁止されており、ペットの同伴は不可能です。訪問者のレビューによると、新築建物で清潔で、静かな位置でリラックスできます。客室はホテルの部屋のように広く、トイレや大きなテレビなど様々な施設が提供されています。社長の親切さとかわいい猫たちが魅力的です。ただし、水圧が弱い点を除けば満足できる宿泊施設です。しかし、一部の顧客はサービスや備品に不満があり、不親切なスタッフや備品不足に言及されています。エアコンが弱かったり虫が出る場合もあり、改善が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計39室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "加平駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "加平駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はスタイラー75インチの大型TVとユーチューブ、ott利用が可能であり、各客室の入室基準を確認し、追加人数は当日追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がある場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は無料で可能で、大型屋外駐車スペースを保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "ホテルは禁煙施設として運営されております。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、新築建物で清潔で、静かな位置でリラックスできます。客室はホテルの部屋のように広く、トイレや大きなテレビなど様々な施設が提供されています。社長の親切さとかわいい猫たちが魅力的です。ただし、水圧が弱い点を除けば満足できる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "どのような不満がある場合がありますか？",
            "answer": "一部の顧客はサービスや備品に不満があり、不親切なスタッフや備品不足に言及されています。エアコンが弱かったり虫が出る場合もあり、改善が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 473
    }
}